{
    "Profile Settings": "个人设置",
    "Genreal": "一般",
    "Account Details": "帐户信息",
    "Settings": "设置",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Added Member": "新增成员",
    "View All": "全部",
    "Phone Number": "手机号",
    "Status": "状态",
    "Mute Notification": "关闭通知",
    "Start typing": "输入中",
    "name": "名称",
    "Get image from": "浏览",
    "gallery": "照片",
    "camera": "相机",
    "chat": "聊天",
    "Chat": "聊天",
    "group": "组",
    "call": "呼叫",
    "media": "媒体",
    "audio": "音讯",
    "docs": "docs",
    "Your chats appear here.": "聊天记录。",
    "Start chatting by selecting a user.": "选择一个好友开始聊天。",
    "Participants": "成员",
    "add more": "添加",
    "add member": "添加成员",
    "done": "确认",
    "social": "社会的",
    "back": "背部",
    "payment": "转账",
    "Payment":"转账",
    "share app": "分享应用",
    "privacy  policy": "隐私政策",
    "moments": "朋友圈",
    "View all comments": "查看所有评论",
    "home": "主页",
    "messages": "信息",
    "create post": "分享你的新鲜事！",
    "search": "搜索",
    "launch camera": "拍照",
    "photo upload": "上传",
    "open photo gallery": "打开相册",
    "cancel": "取消",
    "CANCEL":"取消",
    "choose people": "选择好友",
    "You can not create groups": "您无法创建组",
    "you dont have enough friends to create groups.": "您没有足够的朋友来创建新群组。",
    "Add at least 2 friends to be able to create groups": "至少添加2个朋友才能创建新群组",
    "go back": "返回",
    "add to your post": "发帖",
    "post": "发表",
    "import from library": "导入",
    "take photo": "拍照",
    "record video": "视频",
    "you cant upload more than 10 photos": "您最多只能上传10张照片",
    "photo quality too high": "图片文件过大",
    "people": "人",
    "search for friends": "寻找朋友",
    "follow": "关注",
    "followers": "已关注",
    "following": "关注中",
    "send direct messages": "发消息",
    "follow back": "回复",
    "no following": "没有关注",
    "There's nothing to see here yet": "这里什么都没有",
    "profile settings": "个人设置",
    "public profile": "基本信息",
    "edit profile": "编辑个人资料",
    "first name": "名字",
    "last name": "姓",
    "private Details": "个人信息",
    "email address": "邮箱地址",
    "your email address": "邮箱地址",
    "phone number": "手机号",
    "user settings": "用户设置",
    "enable face ID / touch id": "启用面孔ID /触摸ID",
    "save": "保存",
    "contact": "联系",
    "address": "地址",
    "call us": "联系我们",
    "welcome to nine chat": "欢迎来到九聊",
    "login": "登录",
    "sign up": "注册",
    "create new account": "新建帐户",
    "send code": "发送验证码",
    "qr": "QR",
    "sign up with email": "用邮箱注册",
    "by creation an account, you agree with our Terms of Use": "同意使用条款并建立账号",
    "login with facebook": "用facebook登录",
    "sign in with email": "用邮箱登录",
    "login with phone number": "用手机号登录",
    "absolute safety": "绝对安全",
    "multi store security": "多商店安全",
    "international standard": "国际标准",
    "Next": "下一个",
    "easy deposit and withdrawal": "轻松存取",
    "recharges, and withdrawal money": "充值和提款",
    "quick money transfer": "快速汇款",
    "send and receive money quickly": "快速汇款和收款",
    "get started": "开始",
    "welcome back": "欢迎回来",
    "login to continue": "登录",
    "10 digit mobile number": "10位手机号码",
    "forgot password": "忘记密码",
    "dont have an account": "没有帐号",
    "welcome": "欢迎",
    "create account": "创建帐号",
    "5 digit OTP": "5位OTP",
    "full name": "全名",
    "by procceding you agree Terms & conditions & privacy policy": "通过同意您同意条款和条件以及隐私政策",
    "already have an account": "帐户已存在",
    "reset your account password": "重置密码",
    "enter new password": "输入新密码",
    "submit": "提交",
    "Instant money transfer": "即时汇款",
    "our services": "服务项目",
    "prepaid": "预付",
    "remit": "汇款",
    "receipt": "接收",
    "DTH": "潜孔",
    "datacard": "数据卡",
    "bus booking": "汽车票",
    "power bill": "电费",
    "flight": "机票",
    "hotel": "酒店",
    "postpaid": "后付",
    "gas": "加油站",
    "insurance": "保险",
    "my address": "我的地址",
    "my order": "我的订单",
    "bill Notification": "账单通知",
    "transaction": "交易",
    "blocked contact": "禁用通讯录",
    "change password": "更改密码",
    "policies": "政策",
    "choose language": "选择语言",
    "support": "支持",
    "my profile": "我的资料",
    "KYC details": "KYC详细信息",
    "update KYC": "更新KYC",
    "not available": "无法使用",
    "sign out": "登出",
    "select kyc type": "选择KYC类型",
    "enter Pan card nubmer": "输入Pan卡号",
    "upload picture": "上传图片",
    "Aadhar Card": "Aadhar卡",
    "pan card": "Pan卡",
    "election card": "Election卡",
    "share": "分享",
    "download": "下载",
    "bhim upi id": "比姆·奥皮德",
    "saved address": "保存的地址",
    "remove": "删除",
    "modify": "修改",
    "add new address": "添加新地址",
    "error": "错误",
    "enter valid 10 digit phone number": "输入有效的10位手机号",
    "Send to contact": "发送给联系人",
    "select operator": "选择操作者",
    "select circle": "选择圈子",
    "amount": "金额",
    "enter customer id": "输入客户编号",
    "enter your datacard number": "输入您的卡号",
    "enter your 10 digit number": "输入您的10位数字",
    "Share Post": "分享帖子",
    "Delete Post": "删除帖子",
    "Welcome to Instamobile": "欢迎来到Instamobile",
    "Use this codebase to build your own Instagram clone in minutes.": "使用此代码库可在几分钟内构建自己的Instagram克隆。",
    "Share Photos & Videos": "分享照片和视频",
    "Have fun with your friends by posting cool photos and videos.": "发布精美的照片和视频，与您的朋友一起分享。",
    "Stories": "故事",
    "'Share stories that disappear after 24h.": "'分享24小时可见的故事。",
    "Messages": "留言",
    "Communicate with your friends via private messages.": "通过私人信息与朋友交流。",
    "Group Chats": "群聊",
    "Stay in touch your gang in private group chats.": "通过私人信息在群组中聊天。",
    "Checkins": "签到",
    "Check in when posting to share your location with friends.": "发帖时显示位置。",
    "Get Notified": "通知",
    "Receive notifications when you get new messages and likes.": "收到喜欢的消息时通知。",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓",
    "Your last name": "你的姓氏",
    "PRIVATE DETAILS": "个人信息",
    "E-mail Address": "邮箱地址",
    "Your email address": "邮箱地址",
    "Phone Number": "手机号",
    "Your phone number": "手机号",
    "GENERAL": "一般",
    "Allow Push Notifications": "允许推送通知",
    "Enable Face ID / Touch ID": "启用人脸ID /触摸ID",
    "Save": "保存",
    "CONTACT": "联系",
    "Address": "地址",
    "mail": "邮件",
    "Welcome to Instamobile": "欢迎来到Instamobile",
    "E-mail us": "给我们发邮件",
    "Call Us": "电话联系我们",
    "Welcome to Instamobile": "欢迎来到Instamobile",
    "Use this codebase to build your own Instagram clone in minutes.": "使用此代码库可在几分钟内构建自己的Instagram克隆。",
    "Share Photos & Videos": "分享照片和视频",
    "Have fun with your friends by posting cool photos and videos.": "发布精美的照片和视频，与您的朋友一起分享。",
    "Share stories that disappear after 24h.": "24小时可见的故事。",
    "Messages": "留言内容",
    "Communicate with your friends via private messages.": "通过私人信息联系好友。",
    "Group Chats": "群聊",
    "Stay in touch your gang in private group chats.": "通过私人信息在群组中聊天。",
    "Checkins": "签到",
    "Check in when posting to share your location with friends.": "发帖时显示位置。",
    "Get Notified": "通知",
    "Receive notifications when you get new messages and likes.": "收到喜欢的消息时通知。",
    "PUBLIC PROFILE": "基本信息",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓",
    "Your last name": "你的姓",
    "PRIVATE DETAILS": "个人信息",
    "E-mail Address": "邮箱地址",
    "Phone Number": "手机号",
    "GENERAL": "一般",
    "Allow Push Notifications": "允许推送通知",
    "Enable Face ID / Touch ID": "启用人脸ID /触摸ID",
    "Save": "保存",
    "CONTACT": "联系",
    "Address": "地址",
    "E-mail us": "给我们发邮箱",
    "Call Us": "打电话给我们",
    "Home": "主页",
    "Explore": "探索",
    "Direct Messages": "直接讯息",
    "People": "人",
    "Profile": "个人资料",
    "Logout": "退出登录",
    "Share Post": "分享帖子",
    "Delete Post": "删除帖子",
    "Block User": "屏蔽用户",
    "Report Post": "投诉",
    "Import from Library": "从相册导入",
    "Take Photo": "拍照",
    "Record Video": "录视频",
    "Open Camera": "打开摄像头",
    "Add to your post": "添加到您的帖子",
    "Add photo to your post": "将照片添加到您的帖子中",
    "Add photo": "添加照片",
    "Remove photo": "是否删除照片",
    "Remove": "删除照片",
    "Welcome": "欢迎",
    "Go ahead and follow a few friends. Their posts will show up here.": "关注你的好友。他们的帖子将显示在这里。",
    "Find Friends": "查找好友",
    "Posts": "帖子",
    "Followers": "粉丝",
    "Follower": "粉丝",
    "Following": "关注",
    "No Posts": "没有帖子",
    "There are currently no posts on this profile. All the posts will show up here.": "没有任何帖子。所有帖子都将显示在这里。",
    "Add Your First Post": "发布您的第一篇帖子",
    "Profile Picture": "头像",
    "Change Photo": "更改照片",
    "Select Photo": "选择照片",
    "Camera": "相机",
    "Library": "相册",
    "Please select the dates for your reservation.": "选择日期。",
    "Complete Booking": "完成",
    "Adults": "大人",
    "Children": "儿童",
    "Infants": "婴儿",
    "Send": "发送",
    "Record": "记录",
    "Audio permission denied": "麦克风权限未开启",
    "You must enable audio recording permissions in order to send a voice note.": "您必须启用麦克风权限才能发送语音消息。",
    "Replying to": "回覆",
    "Start typing...": "开始输入...",
    "Are you sure you want to block this user": "您确定要屏蔽此用户吗？您将不会收到他们的消息。",
    "Are you sure you want to report this user? You won't see their messages again.": "您确定要举报该用户吗？您将不会收到他们的消息。",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Yes": "是",
    "YES": "是",
    "Group Settings": "群组设置",
    "Rename Group": "重命名组",
    "Leave Group": "退出群组",
    "Change Name": "更换名字",
    "OK": "确认",
    "Photo Upload": "图片上传",
    "Launch Camera": "启动相机",
    "Open Photo Gallery": "打开相册",
    "Actions": "动作",
    "Report user": "报告用户",
    "Reply": "回复",
    "You replied to": "您回复了",
    "replied to": "回复",
    "Leave": "离开",
    "group": "组",
    "Are you sure you want to leave this group?": "您确定要退群吗？",
    "sent a video.": "发送一个视频。",
    "sent you a photo.": "发送了一张照片。",
    "Oops! An error has occured. Please try again.": "糟糕！发生错误。请重试。",
    "Someone sent a video": "视频消息。",
    "Someone sent an audio": "音频消息。",
    "Someone sent a photo": "照片消息。",
    "No Conversations": "对话为空",
    "Add friends": "添加朋友",
    "Search for friends": "搜索朋友",
    "You can't create groups": "您无法创建组",
    "Go back": "返回",
    "You don't have enough friends to create groups. Add at least 2 friends to be able to create groups.": "您没有足够的朋友来创建群组。至少添加2个朋友才能创建群组。",
    "Type group name": "输入群组名称",
    "Choose People": "选择好友",
    "Create": "创建",
    "Choose at least 2 friends to create a group": "请选择两位以上好友建群",
    "By creating an account you agree with our": "创建帐户即表示您同意我们的条款",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Sign In": "登入",
    "E-mail": "邮箱",
    "Password": "支付密码",
    "Log In": "登录",
    "OR": "或",
    "Login With Facebook": "用Facebook登录",
    "Login with phone number": "用手机号登录",
    "E-mail Address": "邮箱地址",
    "Phone number": "手机号",
    "Send code": "发送代码",
    "Create new account": "建立新帐户",
    "Sign up with E-mail": "用邮箱注册",
    "Login With Facebook": "用Facebook登录",
    "Sign in with E-mail": "用邮箱登录",
    "The password is invalid or the user does not have a password": "密码无效或没有密码",
    "The email address is badly formatted": "邮箱地址格式错误",
    "The email address is already in use by another account.": "邮箱已被注册。",
    "The given password is invalid": "密码无效",
    "There is no user record corresponding to this identifier": "没有与此标识符对应的用户记录。用户可能已被删除。",
    "Too many unsuccessful login attempts": "登录失败次数过多",
    "Profile photo failed to upload": "个人照片上传失败",
    "The SMS was not sent due to an error": "发生错误，未发送SMS。请重试。",
    "The verification code is invalid": "验证码无效。请重试。",
    "An error came up while logging you in": "登录时出现错误。请重试。错误代码为",
    "Next": "下一个",
    "Skip": "跳过",
    "Done": "确认",
    "Log In": "登录",
    "Sign Up": "注册",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "User Settings": "用户设置",
    "Contact Us": "联系我们",
    "An error occured while trying to update your account. Please make sure all fields are valid.": "更新您的帐户时发生错误。请确保填写正确。",
    "Profile Settings": "个人设置",
    "Settings": "设置",
    "Instamobile": "Instamobile",
    "commented on your post.": "评论了您的帖子。",
    "liked your post.": "喜欢你的帖子。",
    "reacted to your post.": "对您的帖子做出了反应。",
    "Post was successfully deleted": "帖子已删除",
    "Oops! an error occured. Please try again": "糟糕！发生错误。请重试",
    "Add": "添加",
    "Accept": "接受",
    "Cancel": "取消",
    "Unfriend": "解除好友",
    "Follow": "关注",
    "Follow back": "回复",
    "Unfollow": "取消关注",
    "just followed you.": "刚刚关注你。",
    "sent you a friend request.": "收到的好友请求。",
    "Successfully sent request.": "发送成功。",
    "No": "取消",
    "There's nothing to see here yet.": "什么都没有.",
    "Search for friends": "搜索朋友",
    "Friends": "好友",
    "No Friends": "好友为空",
    "Make some friend requests and have your friends accept them. All your friends will show up here.Find friends": "添加一些好友，并让您的朋友接受。您所有的朋友都将显示在这里。",
    "Find friends": "查找好友",
    "Sorry, we need camera roll permissions to make this work!": "抱歉，需要拍照权限！",
    "Select photo": "选择照片",
    "Choose from Library": "从相册挑选",
    "Confirm action": "确认动作",
    "Change Profile Photo": "更改个人照片",
    "Remove Profile Photo": "删除个人照片",
    "People": "People",
    "No Conversations": "没有对话",
    "Start chatting with the people you follow. Your conversations will show up here.": "开始与您关注的人聊天。您的对话将显示在这里。",
    "Find friends": "查找好友",
    "Messages": "留言内容",
    "Oops! An error occured while uploading your post. Please try again.": "糟糕！上传讯息时发生错误。请再试一遍。",
    "Post": "发表",
    "Explore": "探索",
    "Post not completed": "未能上传",
    "you may not upload an empty post": "抱歉！您不能上传空贴，请再试一次。",
    "Moments": "朋友圈",
    "Oops! An error occured while trying to update your profile picture. Please try again.": "注意！尝试更新您的图片时发生错误。请重试。",
    "Profile Settings": "个人设置",
    "Send Direct Message": "发送直接消息",
    "Add Story":"添加新动态",
    "Add a Comment...":"添加评论...",
    "Start typing...":"开始输入...",
    "Enter Valid 5 Digit OTP":"输入有效的5位OTP",
    "Enter Valid 4 Digit Password":"输入有效的4位数字密码",
    "Terms & Conditions":"条款及细则",
    "Privacy Policy":"隐私政策",
    "By proceeding, you agree":"同意并继续",
    "User Name":"用户名",
    "Edit Details":"编辑资料",
    "Prepaid":"预付",
    "Postpaid":"后付",
    "DTH":"潜孔",
    "Insurance":"保险",
    "Power Bill":"电费",
    "Flight":"机票",
    "Datacard":"数据卡",
    "Bus Booking":"汽车票",
    "Gas":"加油站",
    "Hotel":"酒店",
    "Add Comment to this Post":"写评论",
	"Enter Valid User Name":"输入有效的用户名",
	"Enter Valid 8 Digit Password":"输入有效的8位密码",
	"Agent Name":"代理名称",
	"NRC No":"NRC编号",
	"Contact Phone":"联系电话",
	"Other Phone1":"其他电话1",
	"Other Phone2":"其他电话2",
	"Contact Person Name":"联系人姓名",
	"NRC Pictures":"NRC图片",
	"Front Picture":"正面图片",
	"Back Picture":"背面图片",
	"Enter Agent Name":"输入代理商名称",
	"Enter NRC Number":"输入NRC号码",
	"Enter Contact Phone Number":"输入联系电话",
	"Enter Contact Person Name":"输入联系人姓名",
	"Enter User Name":"输入用户名",
	"Please enter only lowercase":"请仅输入小写字母",
	"Please remove space in User Name":"请删除用户名中的空格",
	"Enter Password":"输入密码",
	"Password must be at least 8 numbers":"密码至少为8位数字",
	"Upload profile":"上传个人资料",
	"Upload NRC Front Picture":"上传NRC正面图片",
	"Upload NRC Back Picture":"上传NRC背面图片",
	"Signin fail! Please check username, phone and password":"登录失败！请检查用户名，电话和密码",
	"scan":"扫描",
	"receive":"收款",
	"My QR Code":"我的二维码",
	"My BHIM UPI ID":"我的BHIM UPI ID",
	"Transaction History":"交易记录",
	"Account Code":"帐号代码",
	"There is no account with this account code!":"没有使用此帐号代码的帐号！",
	"Remit":"汇",
	"Payment successful":"支付成功",
	"Transfer": "转账",
	"Conversations":"对话内容",
	"Log Out": "退出登录",
	"Change Language": "切换语言",
	"Send Document": "发送文件",
	"Top Up": "充值",
	"Data Packs": "流量包",
	"Wallet": "钱包",
	"Me": "我",
	"Don't have an account":"没有帐号",
	"Sign up with phone number":"用手机号注册",
	"Language":"语言",
	"Are you sure you want to exit app":"您确定要退出吗?", 
	"There is no nearby friends":"附近没有朋友",
	"Nearby Friends": "附近的人",
	"Balance History":"账单",
	"Shopping":"商店",
	"Bus Ticket":"汽车票",
	"Water Bill":"水费",
	"Travel & Tours":"旅游度假",
	"Electricity Bill":"电费",
	"Exchange Rate":"汇率",
	"Train Ticket":"火车票",
	"Car Rental":"租车",
	"Hotel Booking":"订酒店",
	"Flight Ticket":"机票",
	"Change Password":"更改密码",
	"Terms and Conditions":"条款和条件",
	"Help":"帮助",
	"Information":"信息",
	"Recent Password":"原密码",
	"New Password":"新密码",
	"Confirm Password":"确认密码",
	"Enter Recent Password":"输入原密码",
	"Enter New Password":"输入新密码",
	"Enter Confirm Password":"输入确认密码",
	"Enter Valid 8 Digit Password":"输入有效的8位密码",
    "Album":"图库",
    "VideoAlbum": "我的视频",
	"Recent password doesn't match":"原密码不匹配",
	"Confirm password doesn't match with new password":"确认密码与新密码不一致",
	"Change password fail. Please try again!":"更改密码失败。请重试！",
	"Change password successful":"密码修改成功",
	"Video":"视频",
	"My Story":"我的新动态",
	"Invite":"邀请",
	"Like":"赞",
	"Comment":"评论",
	"Notifications":"通知事项",
	"See All Friends":"查看所有朋友",
	"Login fail! Please check username, phone and password":"登录失败！请检查用户名，电话和密码",
	"Enter phone number":"输入手机号",
	"Choose contact":"选择联系人",
	"Search contact":"搜索联系人",
	"Enter amount":"输入金额",
	"There is no account with this phone number!":"该手机号未注册！",
	"Your balance is low":"您的余额不足",
	"Receiver Name":"收件者姓名",
	"Wrong password":"密码错误。再重试！",
	"Account":"帐户",
	"Detail":"详情",
	"Date/Time":"日期/时间",
	"Transaction ID":"交易编号",
	"Type":"类型",
	"Choose an operator":"选择一个运营商",
	"Choose amount":"选择金额",
	"Select amount":"选择金额",
	"Selected":"已选",
	"Choose data pack":"选择数据包",
	"BUY NOW":"立即购买",
	"Verify Email":"验证邮件",
	"Check Verification":"检查验证",
	"Send Verification":"发验证码",
	"Change Account":"变更账户",
    "Delete":"删除",
    "delete":"删除",
	"Send Message":"发送信息",
	"Yangon":"仰光",
	"Mandalay":"曼德勒",
	"Laukkai":"老街",
	"Add Friend": "添加好友",
	"See Group Members": "查看小组成员",
	"Copy": "复制",
	"Copied": "复制的",
	"Are you sure you want to delete?": "您确定要删除吗？",
	"Reply": "回复",
	"sent an audio": "发送音频",
	"Write a reply": "回信息",
	"Replies": "回复",
	"Deleted successfully": "评论已删除",
	"Fail to delete": "删除失败",
	"Post was successfully reported": "投诉成功",
	"Delete for you": "对本人删除",
	"Unsend": "对所有人删除",
	"Are you sure you want to unsend?": "您确定要删除吗？",
	"Are you sure you want to delete this conversation?": "您确定要删除对话吗",
	"Are you sure you want to unfriend?": "您确定要解除好友吗？",
	"Share": "分享",
	"Document": "文件",
	"Group Members": "小组成员",
	"Voice": "语音",
	"Video": "视频",
	"People who reacted": "看过我的人",
	"Photo": "照片",
	"Videos": "视频",
	"Relationship Status": "感情状态",
	"Bio": "个性签名",
	"Single": "单身",
	"Engaged": "订婚",
	"replied on your post.": "回复了你的帖子.",
	"Surprise": "红包",
	"App Settings": "关于Nine Chat",
	"Post Audience": "编辑隐私设置",
	"Who can see your post": "隐私设置",
	"Your post will show up in News Feed and on your profile": "显示给谁看",
	"Show Friend List": "显示我的好友",
	"Continue":"继续",
	"Check OTP":"检查 验证码",
	"Signup fail":"注册在",
	"Signup successful":"注册成功的",
	"Username doesn't match.Try again!":"用户名不匹配.再试一次!",
    "Enter valid password":"输入有效密码",
	"You are blocked from Nine Pay":"您被禁止 Nine Pay",
	"OTP doesn't match. Try again!":"验证码不匹配.再试一次!",
	"Change":"更改",
	"Enter Phone Number":"输入电话号码",
	"Login":"登录",
	"Saved new contact successfully":"已保存新联系人",
	"Payment successful":"支付成功",
	"Anyone":"任何人",
	"Your friends":"你的好友",
	"Only me":"只限本人",
	"Edit Post":"编辑帖子",
	"Edit":"编辑",
	"No Result Found":"未添加视频",
	"Load more":"加载更多",
	"You need to give permission to use scanner":"您需要授予使用扫描仪的权限",
	"Transaction Time":"交易时间",
	"Transfer To":"转账至 ",
	"Receive From":"汇款人",
	"Notification removed":"通知已删除",
	"Something went wrong. Try again!":"出现错误.再试一次!",
	"Back":"返回",
	"You already have an account with this phone number":"此电话号码已注册",
	"Remove this notification":"删除此通知",
	"Enter Valid 8 Digit Confirm Password":"请输入已确认的密码",
	"Please check your email":"请检查您的电子邮件",
	"Enter Email":"输入电子邮件",
	"You can change password only for account with email":"只限使用电子邮件者才能更改密码",
	"Send OTP fail":"验证码发送未成功",
	"You can't transfer money to yourself":"无法转账给自己",
	"Enter the code that was sent to":"输入发送的代码",
	"Didn't receive code?":"重新获取验证码",
	"Resend":"重新获取",
	"Are you sure you want to remove":"您确认删除该成员吗",
	"You can't remove yourself":"您无法删除",
	"Choose Operator":"请选择运营商",
	"Data Package":"数据包",
	"Receiver":"用户名",
	"To":"至",
	"An error occured, please try gain":"出现错误.再试一次!",
	"From":"从",
	"Delete Group":"删除群组",
	"Are you sure you want to delete this group?":"您确定要删除该群吗?",
	"Conversation was already deleted":"聊天记录已被删除",
    "Please Enter Valid Amount":"请输入正确的款",
    "Description": "备注",
    "Call Unreachable": "未能接通",
    "Missed Call": "未接来电",
    "Scan QR to pay":"扫码支付",
    "Saved image successfully":"保存图片成功",
    "Blocked Users":"黑名单",
    "Unblock":"解除黑名单",
    "You need to give permission to save QR image":"允许保存二维码吗？",
    "Unblocked user":"已列入黑名单",
    "Are you sure you want to unblock this user?":"确定该用户列为黑名单吗？",
    "Recent":"最近",
    "Send To":"发送至",
    "Enter valid 6 digit password": "输入有效密码",
    "Enter valid 6 digit confirm password": "输入有效密码",
	"Please allow permission to access your camera":"请允许访问您的相机的权限",
	"This person is unavailable":"此人不可用",
	"You've blocked this user":"您已阻止此用户",
	"Are you sure you want to unblock this user?":"您确定要取消阻止此用户?",
	"You are blocked by this user":"您已被该用户阻止",
	"Replying":"回覆",
	"Shared post":"分享的帖子",
	"Share from post":"从帖子分享",
	"Are you sure you want to logout?":"您确定要退出登录吗？",
    "Sent":"已发送",
    "Scan QR to add me as your friend": "扫描QR将我加为您的朋友",
    "Scan QR to add friend": "扫描QR添加朋友",
    "Enter Valid Password": "输入正确的密码",
    "CancelTransfer": "取消",
    "Add friend": "添加朋友",
    "Save Image":"保存图片",
    "Set Amount":"设定金额",
    "Cancel request": "取消添加",
    "Forward": "转发",
    "Myawaddy":"妙瓦迪",
    "Gender":"性别",
    "Male":"男",
    "Female":"女",
    "Single":"单身",
    "In a relationship":"交友",
    "Engaged":"已婚",
    "Describe Yourself":"可描述自己",
    "Your Email Address":"邮箱地址",
    "Your Phone Number":"手机号",
    "GENERAL":"概况",
    "Call Ended": "通话结束",
    "Add Member": "添加成员",
    "Remove Member": "删除成员",
    "YesExit": "确定",
    "CancelRemove": "否",
    "ToTransfer": "账号",
    "SendConfirm": "确认",
    "Public": "公众",
    "connecting": "连接中",
    "connected": "已连接",
    "Ending call": "通话结束",
    "Call Unreachable": "呼叫失败",
    "EPIN": "EPIN",
    "ELOAD": "充值",
    "Call Decline": "对方拒绝你的来电",
    "No more data": "没有更多帖子了",
    "No Group": "您还没有群",
    "Create group to start chatting with your friends": "开始选择好友创建一个群聊",
    "Create Group": "创建群",
    "Choose operator": "请选择运营商",
    "CancelLanguage": "取消",
    "YesLogout": "确认",
    "Your Balance is not sufficient": "余额不足",
    "Coming Soon": "即将使用",
    "Posting": "发表中",
    "Upload success": "上传成功",
    "Update": "更新",
    "Forward Post": "转发帖子",
    "Edit success": "已评论",
    "Clear Amount": "取消金额",
    "Please check password": "密码错误！请重新输入。"
}